葉國謙：美國做法等如「公開宣戰」

港區人大代表葉國謙認為，如果港區國安法在本港實施後，有人於遊行中展示港獨旗幟或英美國旗，會牴觸港區國安法。

葉國謙出席本台節目《星期六問責》後表示，港區國安法因應過去一年有人推動港獨而制訂，如果法例於七月一日前實施，打算於七一遊行時揮舞港獨旗幟或英美國旗的人要想清楚，市民可以批評特區政府及共產黨，但不能付諸行動。

對於今次獲准列席人大常委會，葉國謙說，他之前未有列席今屆人大常委會的會議，但曾於本港參與23條立法的過程，亦屬資深人大，估計因此獲准列席。

另外，葉國謙又批評美國參議院通過《香港自治法案》及表明制裁中方官員，他引述意見認為，做法等於公開宣戰。他指出，港區國安法只屬維護本身國家安全，而非干預或侵略美國，形容美方屬挑釁行徑，必須承受所得結果。

葉國謙說，《香港自治法案》本應一早於美國參眾兩院通過，但目前沒有通過法案的時間表，估計法案可能只是美國的政治遊戲。

土共乜你而家先知咩

愛國怕咩人制裁

咁咪派3萬精兵去攻打美國囉

我想睇下陳健波點收成

第3次世界大戰

一早想宣中國好耐啦

又蠢到自己製造宣戰理由俾位人入

你唔係驚呀？

好鐘意睇班保皇老屎忽日日走出黎吠
明明自己仔女全部走曬去美國英國讀書

你班土共咪又係向香港人宣戰!

原來71可以遊行

叫三萬隻狗出兵囉

唔好縮阿

仲唔打？

支那義和拳大茄哩啡

咁就係啦

宣咩戰啫？
柒婆自己撩交打在先

市民可以批評特區政府及共產黨，但不能付諸行動。

投非建制算唔算行動？

制裁習近平你先好講呢句

收皮就有份

講到明係又點呢？
出核彈丫笨

就派你葉國謙打頭陣去刺殺美國議員

快點轟炸中國

係啊, 你還拖囉

葉國謙個仔係美國人
大力宣傳出去

制裁香港時，當你發瘋

制裁個人時，即刻驚到瀨屎

收成 的要你攬炒 賣9 我d細佬將來 來做就佢收成期？ 食屎啦

係「公開宣戰」咁又點，驚呀？

咁中共敢唔敢應戰

咁我揮舞英國護照舉英國旗有咩問題

葉國謙即係話美國同支那現處於交戰狀態？

習大都未出聲你老幾呀

推 7.1反黨安法大遊行

咁你有咩回應

好似好耐冇聽佢個名

石頭冇出場？

林鄭應該驅逐外國領事，如果美國拒絕就出動港島區防暴大隊圍攻美國領事館

怕人開戰

係呀~
國家隊需要你

3萬精兵聽令！

支持應戰
你唔好同我講又免戰牌

所以要DQ曬所有非奶共派嘅人

你救人打先算啦仆街

咁係米要打拿？

葉譚兩個冇人生既咩 日日嘈爭住奶

手足大獲全勝！光復香港指日可待

收皮期

落閘放狗

係呀，好驚呀?
人民幣開始唔起作用喇興奮唔興奮呀
幾十年來嘅文化同經濟滲透都毀係習維尼手上
然而你地又唔敢屌

所以呢？想投降？

唔好呀
我想落實國安法呀！

打到嚟！？又要去搶米、搶廁紙？！

不過跟返基本法個做法
外交同軍事都唔係香港管

如果佢真係玩到咁 本基本法連門面上都可以一次過收皮

外交部都未出聲 你講咩

沙聲狗我屌你老母呀

國安法可以保障自由

唔去美國 屋企人唔好美國咪冇事囉

反擊未？

叫咩名？讀邊間學校

咁你咪開佢拖囉咁多嗲

你哋打啦

咁中國幾時反抗

重唔出兵打過去消滅美國

唔係忍下話

印度咖哩你都唔敢打, 講乜春美國呀

唔好比美國人用四大國有銀行啦 等咩

人哋開你波好耐啦

比我唔忍啦 出兵打美國！ 守護我大中華。
唔好得把口呀

驚9咩，一於應戰

速龍大隊

基本法xxxxx保障xxxxxx賦予xxxx
驚西呀? 有國安法保平安架嘛

係咪終於肯打？sir, this...

你學希特拉撕毀梵爾賽條約咁樣單方面撕毀中英聯合聲明話佢係歷史文件個時又唔叫宣戰? 而家人地報復就叫宣戰?

成班三姑六婆日日係度講 明明只係低級職員

支那人點解要去美國?

咁仲唔快啲派兵去打柒美國？

被宣戰

人地咪話你唔聽咪打囉 重咩等於公開宣戰講來都廢

怕制裁即係有勾結外國勢力

打過囉
你又唔敢

即係有用

so?

葉國謙係咪啱啱瞓醒？

you pass the law we start the war

散仔打美國武器？同激光打

下話

葉國謙個仔係美國人應該幫邊面？

訓左冇睇中國宣戰未

葉軍師叫大家換旗
印度旗海上線啦

香港警察快啲去守護香港！
忠誠勇毅！
警察勁揪！
打倒美帝！

唔知以為佢係大大

咁反擊未

香港有基本法，怕閪呀，咁撚勁入境唔使美國批准

人地內政 關你撚事
告鳩人地違反基本法囉柒頭

B2正 炸佢老母臭西 電腦大爆炸

屌你老母支那畀印度人打到死撚左幾十人連新聞都唔撚敢報報過, 口交美國就學人公開宣戰, 原來十四億人都係笑匠黎

出3萬精兵打9佢囉

啱啱瞓醒咁

係呀，印度又宣戰，美國又宣戰，唔俾啲顏色佢哋睇點對得住14億中國人？

人哋宣戰左
你唔係縮呀？快啲打返一兩架飛機落嚟先啦

只有極少數人受影響
好人好者驚乜人制裁？

開戰咪開戰
香港同中國都唔驚

笑撚左，真係垃圾死剩把口

歷史一直話緊比人類知、拳頭硬既話事、人地已經公開宣戰、你唔係唔應戰呀贏國

夠姜你咪應戰囉，畀我就唔忍喇，叫解放軍出兵啦

快D打，唔打正烏龜

狗賊夠唔夠人打？飛虎

有基本法你怕乜

叫速龍出兵美國囉

有冇英文傳媒報

幫佢譯返做 declaration of war
一定上頭條
送呢條 on 9 戰狼一程

支那仲唔去反擊？

打啦

咁你想點？？還拖未，全世界都知你咀炮國

個樣乜咁頹

咁點 你夠膽咬佢？
返去跪習總喇

隻傳聲筒連主子嘅條文都解讀唔到，就咪行岀嚟講到自己話到事點還拖啦唔岀聲班外國人識你老鼠咩死老散

宣戰？外交部冇咁講喎

你共匪国敢應戰先算啦

戰乜嘢？連還擊ge機會都冇

柒頭，就係引你出手

要縮了

宣戰你咪打殘美國佢囉

唔係無影響咩？依家又公開宣戰咁嚴重

要縮

支那仲唔接戰

係開戰你吹？

人地咪一樣係為左自己國家安全先限制共狗入境
講到外交層面上面你有發言權咁
你主人都未開口你就已經狂吠
落哂主人面喇

快啲打啦，好悶阿。

你一打會發現香港直接換旗

人地都唔撚識你班傻閪卒仔

支持祖國還拖，雖遠必誅！！

你夠膽打咩？

香港公安拎唔到簽證坐飛機

你宜家係咪代表中國講哩番說話？
係就即係宜家進入作戰時期
我哋就sir this way

印度你都唔敢打，收皮啦

印度排緊隊

近期土共唯一講既真野

葉老謙係咪想死 ? 強國從來都好尊重人民架喎. 沒有侵犯人權何來會被人制裁 ? 條友係咪想顛覆國家 ?

政府話冇影響喎
幾時到你葉國謙出聲

比人宣戰仲忍？
習大大禦駕親征啦！！

美國：係呀，吹呀？ 還拖囉

有膽咪打9美國佬囉 on9仔

咁你上場啦仆街仔

正呀 我等左香港3萬隻精英食住冰上戰場好耐

人地死左十幾萬
用個腦諗下野啦

港幣快啲脫勾，唔好用敵人嘅貨幣

宣戰？咁叫支共老解快d出兵攻打美帝

今年初中共
對全球開戰啦
對全球人類發動
無差別生化細菌戰
港共官員依家驚都無用
換位思考🤔美國人點諗
死十萬人重要係俾人計算
到底係邊個對世界宣戰？
中國人先會俾中共打壓唔敢出聲
世界全人類無人要怕中國共產黨
美國要滅國啦滅國三步曲起動啦
民主自由，世界認同，各國支持

係呀！
驚呀？
打囉

咁點 你係咪想偷襲珍珠港?

咁咪制裁美國囉

快d去西環一路炸到金鐘

我第一次非常認同葉國謙，快啲宣布同美國進入戰爭狀態啦！

武漢肺炎直頭係攻擊美國啦

點樣還擊呀

問左大佬係咪想打未
仲夾

貿易戰打左好撚耐啦 葉國謙
你訓撚醒未呀葉國謙

人地一早講左係金融戰

影響一小撮人，驚咩

無好咁多「如果」啦，如果唔鍾意人揮動中華人民共和以外嘅旗仔，等列入個惡法度落實咗先嚟講啦

印度就唔叫宣戰

聖經？

係又點？

出兵未？

比我就唔忍啦

唔俾你入境 = 公開宣戰

乜鳩邏輯

立即出兵剷平美帝

人地宣戰喎
咁就打嘞
定係要投降

港區人大代表葉國謙認為，如果港區國安法在本港實施後，有人於遊行中展示港獨旗幟或英美國旗，會牴觸港區國安法。

葉國謙出席本台節目《星期六問責》後表示，港區國安法因應過去一年有人推動港獨而制訂，如果法例於七月一日前實施，打算於七一遊行時揮舞港獨旗幟或英美國旗的人要想清楚，市民可以批評特區政府及共產黨，但不能付諸行動。

原來唔係非法集結，咁放心了

吹咩？

支持土共出兵打美國

支持3W黨衛軍出征美國
3W THX

咁你應唔應戰jack

引述意見

咁會點？

宣戰？ 你咪派3萬隻狗同流浮山刀手去打美國囉

係啊
吹？
出防暴lo

即係咩結果? 又衰軟必豬

圍美領

唔知邊個同美國宣戰先呢

我國軍力雄厚 聽日出兵鏟平全球都得

快啲轟炸珍珠港

咁你地還擊未？
佢個仔好似美國籍？

咁打啦！
俾我真係唔忍喇

咁打得美國未呀鳩up 佬

美帝幫支共清除班暗通美國嘅黑官之嘛，咁支那啲錢就唔會流晒去美國，應該多謝人哋喎

真係？！

知你土共一定咁講，人地頭盔都戴好左。

咩係「港獨旗」？

打沖繩基地啦咁

犯我中華者，雖遠必誅!何不快快出手，教訓一下呢班自大嘅洋鬼子!

你憑咩學人出聲吖爛頭卒 你同三萬警甴攬住一齊死啦

開拖喇, 講講講

咁你地打返佢囉

係又點?吹呀?

咁你咪打返人囉

等葉國謙叫林鄭帶速龍扑爆Trump Trump個頭

係宣戰呀

利害國接戰唔起咩

咁你係咪會應戰？唔係就收皮la

叛國謙意思即係宣告準備迎戰？

唔打喇，我唔打喇

係呀，打啦

宣咩戰。唔係國家內政 不容干涉架咩？

咁中國要出兵了

咁咪打佢囉

係呀 屌你老母保皇狗

係
咁出兵?

關你撚事咩共匪卒仔

咁係咪要打啊？肯出兵未？

支持葉國謙去東沙群島炸沉美軍三艘航母

係又點啊，你d 反制呢？

支那一直都話美國戰艦泊台灣就當成宣戰 , 但一早就泊左

形容美方屬挑釁行徑，必須承受所得結果

可以有咩結果？

唔洗怕有政府

干預美國內政

呢個地球係美國管,中國人唔鐘意就離開地球

人哋係夏威夷之會，已經講咗係最後通牒。

打啦戰狼 咪得個講字
對香港人發窮惡你就叻

還拖啦國家咁強大

石頭又要出動

咁你出兵打人囉屌你老母

中共港共一早向全世界發動超限戰
一月肺炎 唔封香港關 等病毒從支那傳到全世界

大香港帝國快啲用水警輪改裝嘅航空母艦載三萬戰狼警察登陸關島，用跳島戰略登陸舊金山、洛杉磯，消滅大批美國海軍同陸軍主力，登陸後用飛行服務隊改組成嘅大香港帝國空軍消滅美國空軍搶奪制空權，再沿途用空軍殲滅美國殘兵，飛虎隊長驅直入紐約華盛頓，衝入白宮同國會用催淚彈同胡椒噴霧生擒當奴侵、所有美帝官員同議員，進行華盛頓大審判，用冒犯大香港帝國國威嘅罪名送戰犯去新屋嶺，處決美帝萬惡戰犯。

係咪呀 第一個派你上戰場摺被啦

咁你咪叫你個主子打鳩美國囉
唔還手正契弟呀

宣戰咪反手囉，等乜

係呀，咁你想投降定想殉黨？

咁解放軍出嚟未

咁打鳩美國囉

無錯 擺明宣你戰
你唔撚係縮啊？

講咁多打啦
可能打飛機都冇你份

驚驚

民族英雄葉國謙快快身先士卒上美領開打美帝吧

驚無收成？

最先衝出嚟柒嘅通常係最驚個位，話梗你呀葉太監！

美國：WHO?

直接拉去關塔那摩

幾時打？

係呀
投降未？

代美國宣戰？

咁就唔好縮

呢條友想同美帝宣戰?

不如直接打啦

幫美國國庫收成

報比所羅門擔保受到特別關照

宣唔起？

一攻美國領事館等於侵略美國本土會即時宣戰架
可以即時實彈還火
狗隻會死傷幾多

應戰囉屌

佢唔好勇到咁喎

7月1 維園見

18區議會應該立即召開緊急會議，要求政府派出蓄龍小隊攻打美國以回應制裁

我想睇佢收皮多啲

咁用狼牙棒係咪去野餐呀？

駐港解放軍仲唔攻入美國領事館

你哋打啦.Jpg

咁中共幾時亮劍應戰呀？

入黎都係等呢幅圖

美資唔同你做生意啫
又唔係嚟炸你

喂！
𠲖家要斬頭機啦
25000呎高空
飛1250哩

响上面都唔知啦
可以拆開入貨櫃四圍去

狼牙棒一定win !
衝呀！
揸住支嘢
乜嘢呀？

人地公開宣戰仲點可以忍
戰狼出發吧

對自己利益有削=宣戰

打撚過
我想睇殲-20打抵F36

美國今次真係搬起石頭砸自己的腳
屌你老味中國唔撚係咁都忍吓嘛？
仲唔撚岀兵？

lm

咁中國應唔應唔應戰先

国家面前無美藉

摺好張被再出發！等等

宣戰左好耐啦
係中共成撚日縮

人地內政 關你撚事
所有野都係美國本土到做

行得正企得正，好人好者又怕咩外國制裁呢又？！

咁點解葉某你閣下唔敢反擊？

等你派3萬精兵去打

屌你老味成撚日話宣戰宣戰 又話要點撚樣反制美國 依家比人踩到上心口都唔撚柒應戰就縮返埋入你老母個閪度啦死賤剷

葉將軍, 幾時帶兵打鳩 美國 ?

葉亦楠

有蝗禍，失收了

人地宣戰，你要還擊先得ga！ 望～～～～

行得正企得驚乜

少少地搵販冰兵攻入美國駐港領事館捉領事先喇

戰狼

咁你係咪應戰呀！

等緊你中共去打仗㗎
話哂你哋咁撚驚 係時候show下實力啦

你唔係唔敢打下麻

push

下 咁大鑊 咁中國俾人宣戰都重唔還手既? 唔係咁廢呀?

既然要報名加入制裁名單既，我地都唔介意將你個名報埋比美帝架

請幫我推以下行動po

現在誰主宰著中共的命運？

呢d要搵國際線向美國篤灰

續BNO
轉哂d錢去英美離岸戶口
算唔算行動？

支那日日都宣戰架啦，又點

入面有marines 㗎

派防暴上門拉侵侵

幾時有幾慢廢老燒美國旗，等圖呀

marines又點
30000加解放軍點都贏

係呀, 吹咩

比人恰到上心口
仲唔迎戰？

好想睇水炮車射M1A2

佢哋頂一個鐘 已經有 air support from Guam and Okinawa

而且美領入面有咩武器冇人知 分分鐘有武裝阿帕奇同M1A1 你同我都唔知

天朝何懼美帝宣戰
只要葉國謙掛帥征美，天朝必勝。

幫M1A2洗車？

得粒核彈
已FC

外國勢力，呢個唔推唔得

支持國家反擊，要將美帝打到潰不成軍

咁印度呢，澳洲呢，英國呢
一早已經開左
今次你覺得開戰因為燒到你啫

係呀，吹咩～

呢條儍仔嚟，民建聯入面都唔妥

唔係忍呀？快啲出兵打柒美國啦

支持今上習帝派兵攻打美國，生擒美帝匪首當奴侵

俾人禁住打仲忍？

你地打啦

I watched 4-5 BlueC Youtube today.
Surprisingly, NO ONE mentioned a word about USA Sanction !!!

They talked about how yellowC fled to Taiwan, the route and price, Mrs. Fong Chan (80) retirement, how much yellowC are afraid of NSL, etc..

支持香港警察出兵教訓美軍

咁你打算點還擊？

咁仲唔派解放軍打佢老美？？？？？我肯定全香港無論黃藍全力支持！！！！

叫三萬隻攻入美領事館吖笨
知唔知自己講緊乜呀佢

玩大咗咪驚囉而家
識幾件藍廢都驚有麻煩

咁你想點？代中國宣戰？

求下你打啦
俾人恰到上心口都得把口
俾我就狠狠地幹他娘

屌!美帝擺明宣戰啦！唔打柒佢難消我心頭之恨! 葉國謙你快的要求習大出兵啦！

派兵去打未？

陰陽怪氣成個奄人咁

吹呀
宣你唔起呀

葉國謙支持出兵美國

宣你戰喎
仲唔派3萬隻兵去打鳩人?

咁匪共仲唔射飛彈過去